兒歌回憶錄，入黎唱兩嘴

舞動超速龍球，接受新的戰鬥
種種花式超速穿梭於你我左右

我要與你硬碰

粉紅粉紅趣緻的臉

長腿叔叔你好嗎？交出温馨的心是你嗎？

只喝牛奶跟我在喝茶

活在球內盡是生命

我識飛天不識憂天準我細個
頑強時猶如強人莫說愛莫能助

集合能量彈力超勁

和我高飛 理想滿心哈姆伴你

kero kero kero

賣弄球技 和你寫進日記

一朵鮮花識打招呼 還稱讚土風舞冬菇

奇幻這旅程 投入了怎停 藏在心裡的影子引領

像破風 即是困局中 一起繼續衝

你太大個 甚麼不試過你說你不知道

Crush alright! crush on hippy! 一千倍動能
就讓動力完全發放 永遠也不撤退
看我百倍高速 ready go

Let's Go! Let's Go! Let's & Go!!
去吧! 再沒有問號 拋去一切的困惱
堅決相信終可創出我道路
對目標進發 向著前去衝
Try The World!

今晚食乜餸啊 我想吃炸子雞

灰 銀色腰帶
紫 紅色盔甲

晚晚發燒 朝朝乾咳

魔界小尻毛

藍龍

老鼠仔

遇怪魔我即刻變大個